成日拗豬咀點洗 梗本多餘 不服來辯

標白水？酒精？梘液？滴露？ 用乜都分別不太大
啲病毒淨係揀你豬咀嚟痴？
你塊面 你對手 你件衫 你個袋 你對耳環 你個耳機 你啲頭髮 你條褲 你對鞋 etc全部都會痴到病毒
一痴左上身好易帶埋返屋企 周圍咁痴其實都好大機會入左身體
如果先前唔好彩接觸到
就算你洗到豬咀一粒病毒都冇 你其他地方佔你豬咀外達95%以上
所以唔出街最好 一齊做毒撚

唔會沖涼洗衫？

嗯

梘液洗衣粉殺到病毒？

無人反駁到？
full gear醫生都中

失去傳播能力呀
唔得既梘液洗手都無用啦

事實係無得唔返工
香港人 最緊要返工

豬咀已經係best choice
返到屋企第一時間沖涼洗頭換衫

洗衣粉唔殺到菌最多咪落埋漂白水

可以用60度水溫洗衫咪得囉。

破壞到表層脂質就得
洗手液洗潔精洗衣粉番梘都可以

連梘液殺菌都唔知，此post已完

咁樣會皮膚敏感

好似有少少道理
細菌得 病毒唔清楚

菌同病毒兩樣野嚟

依隻病毒表面有表層脂質，只要破壞到依層野，隻病毒就好會好快死，洗潔精梘液都做到
如果洗野係冇用嘅，唔洗叫你洗手啦

咁會唔會油性皮膚嘅人會容易啲中招比乾性皮膚？

不服來電

乾性皮膚比較易爆坼，如果有爆坼有出血即係有開放性，咁感染機會自然較高

保持清潔衛生未必100%唔會中，但一定好過唔清潔衛生